有冇保安炒散？

有冇？

hi

有咩煩惱?

返30號

做過一次，就係國慶煙花，負責企係到睇煙花，正

仲要$55/H，都唔算差，高過我返開既Part time